\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
          \item Expression du terme général de \suite :
                \begin{align*}
                  u_n & = u_1 \times q^{n-1}     \\
                  u_n & = 125 \times (3,2)^{n-1}
                \end{align*}
          \item On a $q>1$ donc la suite \suite est croissante.
        \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
          \item Expression du terme général de \suite[v] :
                \begin{align*}
                  v_n & = v_0 \times q^n      \\
                  v_n & = 125 \times (0,84)^n
                \end{align*}
          \item On a $0<q<1$ donc la suite \suite[v] est décroissante.
        \end{enumerate}
\end{enumerate}